她問變成IU要雷射幾次？ 醫美爸「誤傳」惹網友笑噴飯XD

▲老爸等級很高阿...。（圖／網友提供，請勿隨意翻拍，以免侵權，下同。）

網搜小組／綜合報導

幽默又毒舌的老爸，真是讓人又愛又恨阿！一名女網友家裡在做醫美行業，加上最近突然想打雷射，便傳訊息向爸爸打聽療程問題，就在她問打幾次會變IU時，被老爸「神吐槽」，讓網友全笑翻，直呼「太可愛啦」。

女網友在Dcard說道，「最近覺得自己太醜了，這幾天要回家想說試試看有沒有救，先問了一下我爸，結果...。」只見她問1個療程要幾次，老爸認真回覆道，「雷射一般是5次，針愛打幾次就幾次，有病治病、無病強身，至於價錢...哼哼，別跟你媽商量」。

沒多久，原PO接著問，「那我要打幾次才會變成...」，並貼出IU的照片，沒想到老爸直接說，「打死重練」，然後又趕緊回，「誤傳...，大概10到幾10次，術後保養也很重要，雷射是破壞，刺激皮膚再生，如果術後不好好照顧，也是枉然」。

對此，原PO冷笑著說，「還給我誤傳，謝謝嘲諷技能點滿」；而網友們看完紛紛回應，「還很正經的打了誤傳呢」、「分明是故意（壞笑」、「好歡樂的一家人」、「先被妳爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸笑死」、「羨慕家裡做醫美」。

同屋企人send message都係新聞

個記者破碎家庭出身？

有咩好笑

台灣新聞

(笑）

打你老母臭西咩做雞啦

岩啦 打死重練 下世做韓國撚啦
嫁個韓國老公 成世承受大男人主義

嘩我屌你老母
sor 誤傳